有無人分左手都同ex去旅行？

如題

有

都有

無一齊番

分左手都照去感覺如何？

有 去完返尼兩個月佢要求復合

未去，準備去

唔會一齊返架啦
最多咪畀你啪多幾次

雞

有 去到人都癲 去個陣見住佢同新歡wts聽住佢傾電話
返到黎 睇左幾次counsellor 走唔出分手既陰影